有冇codewar高手?

最近玩緊codewar, 學緊C。
想問唔同kyu對應咩現實咩lv？定係要爆曬機先叫做識寫program？

同問